﻿# quizz

Application permettant de répondre à des questions d’un quizz.


## Getting started


Quelques ressources pour vous aider à démarrer s'il s'agit de votre premier projet Flutter :

    • Dart Tutorials: https://www.javatpoint.com/dart-programming
    • Flutter Tutorial for Beginners : https://www.youtube.com/playlist?list=PL4cUxeGkcC9jLYyp2Aoh6hcWuxFDX6PBJ
    • BLoC - from Zero to Hero : https://www.youtube.com/playlist?list=PLptHs0ZDJKt_T-oNj_6Q98v-tBnVf-S_o
    • Flutter course for Beginners - 37h Cross-platform app development tutorial: https://www.youtube.com/watch?v=VPvVD8t02U8
      
